無人肯接受阿仙奴隊辣殺。。。

連艾歷尼 杜曹都開到聲話無興趣接收阿仙奴 大家都係j返雲爺爺啦
永續電叻 教到插喉